房署商場電器舖租金高達73萬 呎租媲美銅鑼灣

房署商場電器舖租金竟然有73萬？呎租仲高過唔少發展商商場。但其實是事實，而且沒有媒體敢提及。而近年房署新入伙屋苑有怪現象，果d不明電器舖幾個月就會冇咗，出名食水深。有街坊中伏但投訴無門。

專做入伙生意
周圍都係果d樓上電器店易拉架

千幾蚊呎租
話唔係黑錢都無人信

push

公屋仔全屋受政府資助，理應有更多剩餘可支配收入，公屋商場物價高d 都無可厚非

以前公屋區新界屯門堆連鎖電器舖SELL 任何野SHOW分期價個牌，但市區就係總數~
唔知咁多年後有冇變到

邊個抵？